Code Geass反叛的魯路修 劇場版第一章興道 大幅改動內容

月下

第一章興道對應的是原先 TV版 動畫前1至 17 話的內容

變動
魯路修與 C.C 簽訂契約後台詞從有資格開槍的人，
只有有著被射殺覺悟的人」變成謝謝

卡蓮拿到的是月下而不是紅蓮，

新宿事變中 蘭斯洛特 無敵，

槍擊維蕾塔的人變成了迪特哈爾特，

卡蓮浴室畫面刪除變成與扇要通話

劇情刪除

Orange肅清，
埼玉攻防戰劇情，
毒品製造工廠襲擊事件，
第 6 話被奪走的面具刪除，
毛沒出現

概括描寫

旅館劫持事件，
片桐少將抓捕事件，
在東京與桐原的商談全是新畫面

福利

維蕾塔乳首解禁，沒有聖光

好似不嬲都有

...唔敢睇

純粹係劇場版無時間做?
定會唔會係為左接返新作??

變動
魯路修與 C.C 簽訂契約後台詞從有資格開槍的人，
只有有著被射殺覺悟的人」變成謝謝

卡蓮拿到的是月下而不是紅蓮

on9啊名台詞改，紅蓮都唔出

劇場版之後明年出兩套新漫畫

會唔會係咁啊，連紅蓮都唔出，推到下集先出炸？

on撚9
名台詞變句多謝
主角機變卒機
第二女主出浴鏡頭變同條垃圾傾電話

然後福利同你講 比條黑肉lin你睇
無CC , 有卡蓮都話姐

屌你老母俾個黑妹我托撚

仲有毛嗰段係geass暴走嘅鋪排嚟，咁都刪得走

邊個決定架 屌鳩佢啦

卡連都有露過
CC都好似有(第2季)

係 係湖沖涼個一幕

不如順手改到夏莉同尤菲米亞復活，扇死埋，BBQ大團圓結局啦

改機戰Z if路線

幾時有得睇？

平行世界

機戰修正

魯路修與 C.C 簽訂契約後台詞從有資格開槍的人，
只有有著被射殺覺悟的人」變成謝謝
原本都唔係同cc講

井狗開post 信1成好啦

重作算鳩數喇
部紅蓮dom撚左落街呀

係喎

人地 Twitter
ギアス興道まとめ
・新規カットが意外と多い✨
・OPテンション上がる！！
・懐かしいな～
・ランスロットと紅蓮弍式の戦闘シーンめっちゃかっこいい！！
・ここで終わりか！意外！
・あああ家帰って続き全部みたい！！
・最高！！

#コードギアス反逆のルルーシュ興道
#geassp

成班又比#9撚

北京新浪

改好多，紅蓮應該係改左第個timing收機姐
btw夏莉老豆無死到

魔改 正!諗起就興奮 大河內終於都忍唔住cg依套劣作要岀手,

Between冇紅蓮貮式黑騎有咩本錢對抗朱雀同皇姐

夏莉老豆無死到，毛又唔存在，會唔會有機會唔洗死

有紅蓮，樓主玩誤導

河內筆下出神作!!!

比朱雀條仆街睇哂全相

條友仲要撲埋去

今次冇甲鐵城都有王之力個LEVEL

講笑, CG我係令我入宅嘅作品 大河內唔該你真係生生性性唔係搞衰CG個名

應該係想清除人生唯一嘅污點？

完全睇唔明牙井up乜

點會唯一

冇紅蓮睇春

點睇都似係想搞死埋最出名個套

其實CG第一季d 劇情好平均

要大改應該係第二季 , 中華聯邦輕易解體 ,

第一季既鬥智戰術冇曬, 變左超級機械人大戰幾個王牌機師玩無雙

朱雀一集ko幾個圓卓騎士, 成套野變左無腦機械人動畫

戰術？？？
地型破壞？？？

次次唔夠打就拆地板

咁諸葛亮都只係識火攻，魯魯修只係識拆地版又好似冇咩問題

CG GC 革命機 甲鐵城
咁多套入面得 CG係冇爆死 你話係咪人生唯一污點

上季prpr冇事啊

最尾2集換左人

大河內做到野